export const exercise1=[
	{
		"question":1,
		"exercise":"Ẹ kaarọ",
		"answer":"good morning",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":2,
		"exercise":"Bi a ṣe n ṣe ibeere yara ni ile itura",
		"answer":"Do you have a free room?",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":3,
		"exercise":"Bibere ounjẹ nile ounjẹ",
		"answer":"What will you like to have",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":4,
		"exercise":"Ibara ẹni sọrọ lori ẹrọ tẹlifoonnu",
		"answer":"Give me a call ",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":5,
		"exercise":"Bi a ṣe le san owo",
		"answer":"The bill please",
		"subquestion":""
		}
]
export const exercise2=[
	{
		"question":1,
		"exercise":"My name is",
		"answer":"Orukọ mi ni ",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":2,
		"exercise":"I am twenty-five years old",
		"answer":"Ọmọ ọdun mẹẹdọgbọn ni mi",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":3,
		"exercise":"I am dark in complexion",
		"answer":"Mo jẹ eniyan dudu",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":4,
		"exercise":"I am handsome",
		"answer":"Mo jẹ arẹwa ọkunrin. ",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":5,
		"exercise":"I am tall and beautiful",
		"answer":"Mo jẹ eniyan to ga to si rẹwa.",
		"subquestion":""
		}
]
export const exercise3=[
	{
		"question":1,
		"exercise":"Ẹ Kaarọ Ẹ ",
		"answer":"Kaarọ",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":2,
		"exercise":"Ọgbẹni Adeṣọla niyi",
		"answer":"Ọgbẹni Adeṣọla ",
		"subquestion":"niyi"
		},
		{
		"question":3,
		"exercise":"Ẹ kaabọ si ilu Eko",
		"answer":"Ẹ kaabọ si",
		"subquestion":"Ilu Eko"
		},
		{
		"question":4,
		"exercise":"Nibo ni o ti wa? Nibo",
		"answer":" Ni o ti ",
		"subquestion":"wa."
		},
		
]
export const exercise4=[
	{
		"question":1,
		"exercise":"ko si ọkọ ti o n gba abẹ ilẹ nibi. Ko si ọkọ ti o n gba ",
		"answer":"abẹ ilẹ nibi",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":2,
		"exercise":"Ibudo  ọkọ oju irin naa wa niwaju",
		"answer":"ibudo ọkọ oju irin",
		"subquestion":"naa wa niwaju "
		},
		{
		"question":3,
		"exercise":"Ẹ ṣe fun afihan yi Ẹ ṣe",
		"answer":"fun afihan yi",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":4,
		"exercise":"Lọ  siwaju Lọ",
		"answer":" siwaju",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":5,
		"exercise":"O ti wa ni ibudo ọkọ oju irin O ti wa",
		"answer":"ni ibudo ọkọ oju",
		"subquestion":"irin"
		}
]
export const exercise5=[
	{
		"question":1,
		"exercise":"njẹ o ni ibi ti o fẹ lọ loni njẹ ",
		"answer":"o ni ibi ti",
		"subquestion":"o fẹ lọ loni"
		},
		{
		"question":2,
		"exercise":"mo fẹ lọ ra ọja Mo fẹ lọ ",
		"answer":"ra ọja",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":3,
		"exercise":"ṣe o fẹ dalọ ni ṣe",
		"answer":"o fẹ",
		"answer2":"ni",
		"subquestion":"dalọ "
		},
		{
		"question":4,
		"exercise":"Kelechi n tẹle mi lọ Kelechi ",
		"answer":"n tẹle mi lọ",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":5,
		"exercise":"A ma ra bata ati tẹlifoonu A ma ra bata ",
		"answer":"ati tẹlifoonu",
		"subquestion":""
		}
]
export const exercise6=[
	{
		"question":1,
		"exercise":"what do you want to be",
		"answer":"kini ohun ti o fe lati da ni ojo ola ",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":2,
		"exercise":"I want to be a nurse",
		"answer":"mo fe lati di noosi",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":3,
		"exercise":"My father is a doctor",
		"answer":"dokita ni baba mi",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":4,
		"exercise":"I like the profession",
		"answer":"mo nife ise naa",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":5,
		"exercise":"Goodluck",
		"answer":"E ku orire",
		"subquestion":""
		}
]
export const exercise7=[
	{
		"question":1,
		"exercise":"Ọmọ ọdun melo ni ọ",
		"answer":"Ọmọ ọdun melo",
		"subquestion":"ni ọ"
		},
		{
		"question":2,
		"exercise":"Igbawo ni ọjọ ibi rẹ? Igbawo ni ",
		"answer":"Ọjọ ibi rẹ",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":3,
		"exercise":"Mo fẹ ṣe ayẹyẹ ọjọ ibi mi ninu ọgba princes",
		"answer2":"mi ninu ọgba",
		"answer":"mo fẹ ṣe ayẹyẹ",
		"subquestion":"ọjọ ibi",
		"subquestion2":"princes"
		},
		{
		"question":4,
		"exercise":"Awọn melo lo fẹ lati pe?",
		"answer":"Awọn melo lo fẹ",
		"subquestion":"lati pe"
		},
		{
		"question":5,
		"exercise":"Ẹ Ku orire ayẹyẹ ọjọ ibi to n bọ",
		"answer":"Ẹ ku orire ayẹyẹ",
		"subquestion":"ọjọ ibi to n bọ"
		}
]
export const exercise8=[
	{
		"question":1,
		"exercise":"Obinrin",
		"answer":"kan",
		"subquestion":"lo wa laarin wa"
		},
		{
		"question":2,
		"exercise":"Awọn arakunrin mi mẹta ti ṣe ",
		"answer":"Igbeyawo",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":3,
		"exercise":"Abikẹyin wa obinrin ṣii",
		"answer":"Dawa ni",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":4,
		"exercise":"Awọn obi wa ko si ",
		"answer":"Papọ mọ",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":5,
		"exercise":"Emi ni ",
		"answer":"akọbi",
		"subquestion":"ninu ẹbi wa"
		}
]
export const exercise9=[
	{
		"question":1,
		"exercise":"mi o ni agboorun ati wipe ojo n rọ.",
		"answer":"mi o ni",
		"subquestion":"agboorun ati wipe ojo n rọ"
		},
		{
		"question":2,
		"exercise":"o ma n rẹ mi ti mo ba ṣere jade O ma n",
		"answer":"rẹ mi ti mo",
		"subquestion":"ba ṣere jade"
		},
		{
		"question":3,
		"exercise":"jẹ ka rin jade Jẹ ka rin",
		"answer":"jade",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":4,
		"exercise":"ṣe o ko fẹ lati mu ọti bea(beer)ni? ṣe o ko fẹ ",
		"answer":"lati mu ọti",
		"subquestion":"bea ni?"
		},
		{
		"question":5,
		"exercise":"Jẹ Ka duro sile Jẹ ka",
		"answer":"duro sile",
		"subquestion":""
		}
]
export const exercise10=[
	{
		"question":1,
		"exercise":"Ṣe a le lọ si eti",
		"answer":"Ọsa",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":2,
		"exercise":"mo",
		"answer":"fẹ",
		"subquestion":"bọọlu afẹsẹgba"
		},
		{
		"question":3,
		"exercise":"ki lo de ti a ko le lọ wo ere",
		"answer":"agbelewo",
		"subquestion":""
		},
		{
		"question":4,
		"exercise":"",
		"answer":"imọran",
		"subquestion":"to dara"
		},
		{
		"question":5,
		"exercise":"jẹ ka gba ẹyin",
		"answer":"ori tabili",
		"subquestion":""
		}
]
